是日勁靚晚

一人晚餐食左少少先記得影

幾好

食得曬咩

好飽 條魚勁大條 蜆又大大碟
大家覺得呢餐值幾錢？

清碟圖

樓主肯定係100KG肥婆

你肯定係垃圾狗公

魚一睇就知死左先蒸 $20

蜆有沙 $15

杯茶一睇就知唔靚 $2

計埋加一俾張50蚊剩低當貼士

蜆有沙都睇到？

唔好問我點解知
食親沙都有蜆

我小妹黎-.-

我男人黎=.=

豪